中聯辦係咪應該要改名做你聯辦，你媽死了駐香港特別行政區聯絡辦公室

老杜認同

老唔認同

Liaison Office of the Central People's Mothers

老明認同

老失認同

老流認同

NMSL 共和蟈

老迷認同

屌
老鳳認同

Liaison Office of Ni Ma Si Le

今日人民醫院比咗藥你食？

比左精佢食

Liaison Office of the NMSLAND

老社認同